點解返工d時間過得咁慢 但係訓教d時間過得咁快

一合埋訓埋
好似過左一陣
就要起身返工

唔想返工啊！！！

係

兩樣都過得快

咁你咪返工果陣瞓教lor